品客已交160提名

行政長官參選人曾俊華，今日上午10時15分到選舉事務處，遞交特首參選提名表格。曾俊華表示，目前已遞交160個提名，但仍有待選舉主任核實。他稱，多謝選委支持及市民的鼓勵，讓其可進入下一階段選舉工程。

期間，被問及是否大部分提名來自泛民選委，曾俊華未有回應。不過，他重申，不應該在任何事情劃界線，出現兩個對立的情況是不理想。

曾俊華又稱，按選舉事務處提醒，最好交多一些提名，以免審核後部分提名會無效，他會繼續努力，如果有更多提名，會在3月1日限期前提交。

他解釋，原本表示下星期才遞交提名表格，但昨日下午繼續爭取選委支持後，收到的提名票已達到報名要求，於是昨晚加緊文書工作，並在今早通知傳媒會遞交提名。

唔知點解覺得選委會會瘋狂dq佢既提名票

痴線

被迫害妄想症

黃絲提名佢唔係問題，但民意點可以撐佢多過胡官

胡官政綱

但嗰背景有啲鬼

政綱有撚用咩

入去交表時仆一仆！一定做不到特狗了

法官都鬼

做咁多年法官(唔係紅底果堆裁判官)都鬼 我冇野好講

配票手法啫 交160個先 唔夠再交

齊數剩低既留俾胡官

識玩一定係推埋䈎劉入閘

淋病同葉劉互𠝹票，淋病就算贏都會低票當選

佢個仔係政協

泛民戇鳩呀嘛
應該無了

星期六都開工，痴撚線！
係都星期一先啦

拎黎係大陸享受vip方便
無咩政治實權